[突發] 各有各做，Chinazi 都有 fans！ 推到石賈墨睇到

致石兄：

朋友早幾日轉發閣下在FB及立場有關於請立刻停止使用『赤納粹』的文章，作爲抗爭者心中有話不吐不快，決定出文回應。

細閱了所有有關文章及每項留言，發現高手還是在民間，大家各有各論述，不同的觀點與角度，令我等增益不少。回想8月初，Chinazi 開始作爲一個文宣方向發揚光大，手足舉旗的有，拉橫額的有，印刷品或文章等等百花齊放，相當吸引大眾關注，引起討論與比較，喚醒非常多人正視共匪暴政和侵略逼在燃眉。當時，觀乎 #Chinazi 在 Twitter 的熱度及多國外媒表示興趣，Chinazi 文宣似乎甚有效果。

石兄在10月1日立場博客用的那幅塗鴉標語相片，那時我正好經過。看著手足在幾層樓高的天橋上小心翼翼的噴字，努力的在表達、在控訴，我心中百感交集。

這場抗爭當中有學者、一般在職人士、學生，每一位都希望貢獻自己力量。看在我眼中，Chinazi 文宣設計師，也是從善如流，因應迴響加了 X 又加了 Anti，可見絕非石兄所說的倒米、圍爐打飛機打上了腦之人，亦不敢苟同石兄說共匪遠遠跟不上納粹的水平，也難以認同『所有人立刻停止使用 Chinazi 或赤納粹』此等近乎絕對主義的呼籲。

石兄當頭棒喝之後，我看香港人的確可以做得更好。例如當外媒或德國人有疑惑之時，多做一點解說、豐富手足不足的內容、減少大家對這個字的誤解等等。凡事總有改善空間，而不應因嚥廢食。

共匪亡港之心不死，希望大家放下指責，體現求同存異的精神，做到真正的團結，對準敵人。

最後，影響了石兄在德國的工作及傷害了德國部分人民之情感實在遺憾，我等作爲命運共同體，既支持 Chinazi 文宣方向，請容我在此衷心致歉。亦感激石兄及其團隊一直在其戰線努力不懈。

香港人，反抗！
同路人上

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

又同香港人割

唔好推我

自推

推爆你

要推大力啲

推推

又扮大台？

𣈴住我屎眼推

又割香港人DLLM

細細力 陰陰地推一下

咪撚扮大台

全香港都用緊
8月中twitter組用又唔見你出聲留言

如果小甘甘俾我推下就好

割𥱊撚

大力啲 我忍住唔嗌出嚟

DLLM石撚

以為自己邊個話

推